IVE Engineering 理科生的最好升學退路

IVE Top 10% 入三大
IVE Top 35% 入四五大
IVE Top 70% 都入到自資學位 (例如 Speed Shape Scope)

退可守 進可攻

Yes 直入港大Civil做工程師

鏗哥又吹奏